侵侵接受緊REGN人造抗體治療

根據多項消息指出，白宮發言人指侵侵用緊REGN的人造抗體治療。

Source:

REGN人造抗體正進行臨床第三階段中，九月尾的時候向傳媒指出有正面效果，而十月中亦將會發佈英國RECOVERY Trial的臨床結果。

關於人造抗體的資訊，可參閱此po:

抵抗武肺的黑馬–人造抗體

如果侵侵好番，REGN股價可能會飄升？

利申：擁有大量REGN股票。

薯仔仲有睇好邊隻

加油

如果trump trump死左呢

依個問題非常簡單，跟麵神買就無死

IFC會有薯仔高空投擲案件

神農氏? 定真係劇本黎

凍兵is ready

如果係劇本，劇情就係由侵侵唔戴口罩開始寫下。

美國隊長

痴線佬搵自己做白老鼠

可以留意埋srne

人造人大總統

依隻係.....？

我反而覺得可以買定LMT同BA
好唔好得返都會開打

都差唔多都係抗體治療藥

NANOMACHINES SON

NOC

侵=Senator Armstrong

原來仲有第3間，我一直以為得REGN同LILLY

其實侵係咪拎緊自己條命較飛

真係當自己白老鼠

暫時最可靠同Remdesivir平頭的就只有REGN人造抗體。

Royal級 普通醫院冇依個級數 要專人訂

人造抗體應該最多無效者，照計無咩副作用

改造人-侵EX

要自己試藥係咪即係情況唔係太好?

呢個係個plan黎
自己做白老鼠
(其實一早知係ok)
之後康復
借勢話因為佢成功治療好隻肺炎

之前所有藥廠都唔理侵，話唔會因為侵要求而盡快出疫苗，所以侵今次博一舖，all in ，如果佢醫返好就代表疫苗可以推出

係對隻藥有信心先俾侵侵試 佢唔係廣埸大媽通街都捉到來試藥

隻人造抗體係動物模型上（倉鼠/獼猴）具有預防性同短期治療性功效

應該都幾嚴重要用到未過FDA嘅新療法去醫

唔係用MODERNA 咩

咩治療都冇用啦, 比燒山登死啦

就算醫返好，功勞唔會係疫苗，而係人造抗體

點解總統隨便試藥

Trump做白老鼠

9月尾出過中期臨床Phase3報告（傳媒版本），指有正面效果，係黑馬來的。

#1有相關資訊傳送門

連登仔: Trump做白老鼠

......

總統加持

冇用嫁 蕭生發功點頂

MODERNA係疫苗，侵用緊的係REGN人造抗體，兩樣嘢嚟。

疫苗可以令人體生產抗體，有長遠性功效，但免疫系統較弱的人注射疫苗後，有機會產生唔到足夠的抗體。

而人造抗體就係直接注射抗體，但想長遠有抗體的話就要不斷注射。

侵侵可以人定勝天

醫完變美國隊長

燒山有講侵侵唔死咩？

老實講佢用緊自己條命做白老鼠又真係幾respect

變左生化改造人
幪面超人侵

Superhero

2019年10月24日《蕭氏新聞台》

英國警方在Essex一貨櫃內發現39具亞裔人士屍體，詳細身份不明，但英國警方推測他們來自中國。蕭生依此拍片悼念，及評論中國社會的情況。

此事本無可燈之處，但經蕭生評論，英國警方於10月26日確認他們來自越南而非中國。蕭生燈力可謂曠古爍今，連死者國藉也能改變。

X-men

佢為咗連任做總統
用自己條命去拉票
要有咁盡去到咁盡

咁依家擺喺面前就只有Remdesivir同REGN人造抗體有充足的數據支持，雖然佢好多時都唔太信或者鳩up科學，依家性命加選舉燒在眼眉，無理由唔信數據聽專業人士講。

咪傻
你要同remdesivir 做個rct對比先真係證明隻antibodies 好d

如果效果差唔多 但你貴咁多 撚有人買
同埋如果有vaccine 你呢隻藥都收埋皮

仲以為Remdesivir係無效

用生命拉票

我有聽佢的分析，佢話輕症無事的話會被人屌，重症好返的話會爭取人心，所以無燈到

拜登一定做唔到

疲苗同人造抗體各自有雙方無法取代的特色，收唔到對方皮

條友都差唔多訓棺材點會搏
真係好似燒山講輕症俾人屌
但如果重症到見到佢做白老鼠 真心真係會拉到好多同情票
至少無咁憎佢個班實會有少少動搖

發啦發啦

尋日跑步100%有聽到佢係片入面咁分析

REGN 如果真係成功
Trump真係屈機
對選情真係有幫助

咁老 好返都有後遺症

搵自己做白老鼠 再好番跟住推埋隻疫苗比美國公民

啊登必勝

如果有vaccine做到herd immunity
你confirmed case咪少
少case咪冇市場

同trump一齊落去

真 正常人邊會用到
得佢可以用

有無諗過牙侵個情況已經唔樂觀
第一線係支持療法
第二線就係Remdesivir FDA9月尾認可唔止用係重症
佢已經要用到人造抗體

而且REGN的正式Phase3報告一定快過其他疫苗，NVAX/MRNA頂多只可以出中期Phase3報告。

尤其是正式嚟講，MRNA的Phase3報告係2022年7月先完，年尾甚至係選舉前出疫苗係超級大偷步。

疫苗同人造抗體係兩樣嘢

God save trump

做自己條命做白老鼠幫人民試藥
真係偉大既總統

總統可以有大把資源比佢打
梗係直接打抗體
即刻生效

好似唔一定重症先用REGN既
老實講我唔係侵粉但都想佢快D好番
因為真正要死個D香港多得是

老人家或者免疫系統較弱的人，疫苗有機會無顯著成效（雖然MRNA近排出中期報告話老人家都WORK)，而人造抗體就可以幫到佢哋，而且人造抗體亦可以列入醫病用途，疫苗唔得。

侵侵身先士卒

希望侵侵基因改造完戰鬥力倍增

療程不含基因改造成份

屌，星期一即入市

唔同既

但如果侵侵FAIL.....

唔驚啦，我唔信會比佢試啲無信心既野

正確思路。

至少無食到佢成日口中提的HCQ。

你估係習大大咩,總統都係普通人一個

全世界最重要個個人

屌，已經升定

7月最高650，不怕

搏埋自己條命

彭斯

佢中左緊係要打抗體
中左先打疫苗有咩用

好大既局

睇錯左做人體改造治療...

侵侵隊醫生開到聲，美國政府一日買曬成套治療要用嘅嘢返嚟都仲得

罰你睇燒山

薯仔求教 我想兩樣野有乜分別

今上可抄橋攞同情分

pin post ，同埋#1有我上個月寫的傳送門

我正想講

侵侵正在下一盤大棋

成隊醫護可以準備去北韓

西部牛仔精神
勇敢同冒險，你地可以笑佢戇鳩，但好多美國佬會覺得少少病毒都要驚點做大事

呢樣野香港人唔會明，都解釋到點解人地科技同創新大國既原因
有興趣再講

其實我無笑佢ON9

唔係話你，講緊啲一日到黑口罩既左膠啫

英國法國夠話口罩，咪又番轉頭
未有疫苗之前最好既方法係極速發明醫治方法，因為 lock down 引致既死亡係勁多，英國上一轉有萬八人

人造抗體或者現成藥cocktail應該係目前最有可能的實際醫治方法。

有錢人一定無事

禮拜一盤前入d先

點解會買SRNE而唔買REGN或者LILLY

次次REGN有好消息，就會跌一跌

今次重手d都唔怕
同trump trump同船
要死一齊死

仲有星期日可以觀望

但如果好唔返就卜到直一直喎

出到呢招一定好嚴重

核戰

掌嘴

NO，出到Dexamethasone先係嚴重。

好多人當疫苗係藥

會唔會只係想盡快復出出黎拉票同辯論?

總統個位仲重要過自己條命

黑科技出曬黎

已經去到phase 3都冇事，其實搏得過

無任何黑科技成份。

星期五盤後已經抽升3%
星期一盤前應該升哂空

人柱

如果蘋果報紙定期送埋文宣貼紙 咁我地咪可以去到邊貼到邊？

搵得佢試點都有8/9成
邊個敢拎總統條命黎玩

知唔知REGN有幾勁

好想知中共領導夠唔夠膽好似Trump咁自己做白老鼠去打自己國家既疫苗

係唔差的，Remdesivir當時係熱門用來醫Ebola的選項，但最後唔夠REGN整的人造抗體有效，所以先轉向進攻MERS，其後就套用落武肺。

依家歷史又重現，REGN又整一set人造抗體「壓住」Remdesivir

咪燈啦你

入喇

死左你渣邊隻都跌既

支共要陪葬

之前睇新聞好似有隻叫AB1既人造抗體個結果都幾promising

有d人中左，唔洗食藥自己好返

又咁講 estimated completion date 同 actual completion date 未必一樣既

正常情況：estimated 同 actual completion date 係差唔多，因為clinical trial 係計event number, 唔夠event 會唔夠power draw conclusion

但亦有好多例子係早完
因為 efficacy 太好，actual completion date 係早過estimated completion date 完好多

利申：有睇開薯仔文

而家$593，食唔食？

不了 太高

Lm tonight 600up

Too late

買左10股玩下

嘩 pre open 都已經升緊

唔好燈，靜靜地win

今晚應該600

無料到嘅

侵侵以身試藥，是咪知道就算真係唔work
都有彭斯頂上

個頂同個底都係好難估
但短期應該唔會差得去邊嘅
佢呢隻係特效藥嘅概念
越多人中 理論上越好賣
利申：無持有上述股票

GO!上呀！

先走，下次再見

死都唔會走，10月中會有英國RECOVERY TRIAL人類臨床研究Phase3結果，到時候先係真正的上升。

入少少玩下

620上面大把蟹貨，賺左先啦，有排妹上

望10月中破700，唔放，佢跌穿600我都唔會放。

信科學信佢work

又跌返，係時候再入，玩V

勁，跟師兄即賺

似已經玩完，收工

好貴，唔夠錢入

唉盤前買唔到
落個盤575蚊買算

Free fall啦 止蝕走人呀

一日麵神未買，一日都唔需要走

等等手足我手頭未有貨
我去隔你post問問面面意見先

trump親身做宣傳
起碼都700啦

宜家入囉，一陣特朗普出院就再升過

不過如果佢有副作用既話...

好多醫生專家都話佢為場選舉，夾硬出院，今鋪真係買大細。

疫苗依家好多間都有
但人造抗體就得佢一檔
股價都真係靠得住

仲有LILLY緊貼其後

希望妹上

其實佢本業都好好，本身有一隻藥係唯一治療到嚴重濕疹

不過多得Trump呢個好消息
舊經濟股終於有D起色

真係有排妹，上面成堆蟹貨，與其係到妹下妹my,不如入aapl 算

今日跌到

出院都跌